做得財經台巴打，點可以唔開通牛牛？

急不及待要試玩option了

吉田sir點睇電動車三寶

買邊隻

吉sir睇好邊隻 nvda ?

咁多錢 Ib唔好咩

高速致富之路
利申：冇買

我係新手，有乜好介紹？

電車三傻

好多錢

牛牛係連登財經台御用經紀

邊隻option最好炒？

等你貼倉

我係optoin新手，要跟其他巴打學野

扮得幾似

nvda點算

你睇我串都串錯, 100% 新手

發大財嘍

有乜點算, 有信念就揸冇信念就沽, 就算輸都唔係輸好多

聽講用牛牛容易賺錢啲

吉田sir 有冇買傳統股

咁rich得唔得架

琴晚睇過啲NKLA put價, 成交又少擘價又大, 都唔知點玩

你哋夠膽擺幾多錢落牛牛?